{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043358",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계룡 호텔 본"
    },
    "text": "2022.04月にリニューアルグランドオープン前だそうです。 客室ではネットフリックスサービスが提供されるそうです。 そして客室ごとに65インチのスマートテレビとウォシュレットが設置されていて、とても便利な施設だそうです。 また、ホテル式で提供される最高級アメニティも満載です。 そして出張客のためにスタイラーが設置されているので、本当に楽に利用できると思います。 また、駐車場の心配もしなくても大丈夫だと思います。 駐車施設が非常に広く設けられているからです。 そして簡単な朝食も提供されるそうです。 牛乳とトーストなど簡単な朝食を一緒に楽しむことができるでしょう。 宿泊施設は計28室の客室で構成されています。 近くにはKTX鶏龍電鉄の駅もあるので、交通が便利だと思います。 また、皆さんのために韓国語の案内サポートもできるということですので、ご心配なさらず。 訪問者のレビューを見ると、清潔で利用しやすいということです。 また、親切なサービスと静かな環境が提供されます。 そして寝具もとてもきれいに管理されていて、リラックスできるそうです。 周辺に様々な駐車場もあり、素早く利用でき、テレビも非常に大きな画面を提供しているそうです。 それでまた利用する予定で、おすすめの場所だそうです。 でも、タオルからクェクェなにおいがするそうです。 この部分については改善が必要だと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルグランドオープンはいつですか？",
            "answer": "2022年4月にリニューアルグランドオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチのスマートテレビとウォシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "アメニティはどんなものが提供されますか？",
            "answer": "最高級のアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設が広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は28室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くに交通機関はありますか？",
            "answer": "近くにKTX鶏龍電鉄の駅がありますので、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "サービスは韓国語で案内されますか？",
            "answer": "はい、韓国語の案内サポートもしておりますので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "利用者のレビューはどうですか？",
            "answer": "利用者のレビューでは、清潔で利用しやすいと評判です。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "利用者の一部からはタオルのにおいに関する改善が必要との意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 295
    }
}